(解脫）唔訓嘅你,諗緊啲咩

有咩講出黎，唔好屈係個心裏面

無諗緊野 喉嚨痛到訓唔到 吞一啖口水都痛到死
有無人可以救我

熱水好有用

飲左幾杯啦

喉糖

買D噴喉嚨樂水，非常有用

食左半排 係舒服小小 但無用

夜媽媽邊到有得買

飲鹽水